# random_user_app

- Pada detail page tidak saya hit API lagi.
hanya passing data dari list, agar tidak banyak melakukan request ke server & karena response nya juga sama.
- https://randomuser.me/api/?email=ieta.slootjes@example.com. hasil response api dengan query param tersebut tidak sesuai


